全球最無知國家排行 中國No.2台灣No.3

識睇一定睇佢fb page入面d台仔係呢個新聞既留言

最無知國家 有台灣
又有玻璃心要碎

台狗同支那狗又要吠

英國一間調查機構，就四十個國家及地區的民眾，對社會真實情況的認知，展開調查，並制訂「全球無知排名」，排首位的是印度，反映民眾的認知，嚴重脫離現實，其次是中國大陸及台灣。香港排名十七，稍低於菲律賓。調查在九至十一月進行，訪問了四十個國家及地區，超過二萬七千人。受訪者需要回答一系列社會問題，包括住屋、醫療保健及伊斯蘭教徒比例，然後比較真實數字，按照答錯程度，制訂「無知排名」。在人口數字方面，香港受訪者表現是全球最差，一般回答香港有八百萬人口。而最掌握社會實況的國家，分別是荷蘭、英國及南韓。

From 881903

港豬有咩資格笑人